強烈建議因這場運動而失業的人去晒選區議員

強烈建議因這場運動而失業的人去晒選區議員,
例如國泰空姐、機師、救護等等...反正你們都失業, 市民係睇到你們的付出的, 一定會選你們既!!
總好過比保皇黨自動當選!!

選擇要洗錢

推

DQ

用下腦先講野啦
咁撚多人失業
區議員得咁小位, 點分呀
膠都費事俾

Push